Apple Watch ⌚️ 用家討論區(10) S3 LTE尚未現身

開post Link:

Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (香港未有 /唔知有冇 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點 會甩色
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (香港未有 /唔知有冇 )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷
冇人知最終有冇港行lte，並且據聞Apple會鎖SIM，如果想搏水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

原來係9 開錯10

見爆po無人開 ...點知就出事

未訓醒開post 係咁

用緊s0 表示想換

s3 唔帶手機用唔用到nike app 記錄地圖路線？

得，有gps㗎

有無人用緊s0 升左上watchos4.1後 d電倒水？

我用緊S2, 升咗上4.1後，平時三日叉一次，但唔係無電嗰隻，而家兩日已經要再叉

可以推呢個了

繼續求教學

Apple care包2次人為？
爆mon，花左都有得換？

用得返

我都想知有冇技巧

用你人格掉爆佢

有無人試過裝Apps 嘅時候stuck 咗?
試過晒reboot 斷bluetooth reinstall
都係唔得

lm

手機del 左佢重裝？

我怕佢會叫我換mon

都係新加坡

買左無耐，諗緊買唔買apple care🤔

試過了

有無巴打知 依家兇宅仲有平嗎？

Reset watch

除左Apple 個個之外, 有咩睇地圖App 推介?

新嘗試

做乜up完張相轉咗90度

Face? 定app

相

咁咪每個月要轉一次?

我都唔想

正喎

隻s0 宜家connected緊部ios 8既iphone...如果connect去ios 9既iphone係咪就可以up到watch OS2? 定係會force up上watch OS4, 搞到我pair唔到?

其實有冇必要買case 同mon 貼?
我好怕整花

Apple care

想入手 s3 邊度買有平？

好怕就一定要啦

nike+ s2 42mm 2188 抵唔抵

Nike 網買？
之前做過7折，差不多啦

有無人都係用呢個界面
成日無左月份
重新開機同reset都係咁

我九月買都係呢個價
黑錶就ok 銀就

我用左一年花左mon 邊（mon 貼冇cover哂）

之後貼都撕埋

不過S2 S3GPS 係咪冇咩分別唔升都得？

一啲啲日子係咁 因為太長 顯示唔曬 所以得個日子

但我12月29日顯示到喎
唔知關唔會關大細事 我42mm

深水多唔多有質素既錶帶睇?
Nomad 有d 興趣但貴左少少同冇實物睇

但前幾日平安夜都有月份
無啦啦26號就無左月份
諗住過一兩日會自己跳番出黎
點知都係無

隻錶差咗成晚電，今日一戴上手得95%電

對上一隻戴咗五個月跌爆咗，買咗隻新嘅，買埋apple care再買埋case同貼，但好想除咗個case但又驚再整爛

同問，唔想升iOS 11🙃

有care就唔怕啦
唔用case 最靚
同埋帶左case 好重

你地連手機
手機食唔食電

食

我食到已經有時唔connect 藍牙算

用8+還好

新入S3，配對完開始 部6S+ 好似疾左啲咁既

想請問隻錶 如果用apple pay
Apple Watch係咪一定要set pw

如果係 每次用錶都要入密碼都幾煩

有幾煩 正常戴住入一次密碼就唔使再入，用Apple Pay撳兩下側邊粒掣隊埋部機到就係，除非你每日不斷又除又戴先要係咁入密碼

同埋有得Set用電話解鎖，平時我就係岀門口戴錶開藍牙，等緊𨋢嗰陣拎部電話岀嚟篤嗰陣已經自動Unlock埋隻錶，密碼都唔使打

原來係咁
依家擺喺枱面set緊
三兩下又叫我解鎖隻錶一次

原來要戴住先得

你擺喺枱面一拎氣就會咁 戴住搞吧

打咗上hotline問, 佢講個watch OS 係depend on你用緊咩IOS就俾邊個version你.
升上去無問題, down就唔可以~

利申: 我未得閒試

好想買apple watch 3，等唔等傳說中既lte好

唔好等

有無人個apple watch錶面用縮時攝影日頭變左夜晚 夜晚變左日頭

在定位開埋錶面

有開 都係唔得 係咪bug嚟

你教左紐約縮時，所以跟返當地時間？（9估）

但好似唔會🤔

香港都係咁 熄過再開都係

有無巴打知道邊到有仲S1金色 38/42買

1月1應該會出番黎嫁啦

有咩case 靚仔/好用

上淘寶睇好多都普通 好似唔用仲好睇

錶帶nomad好靚 但好貴

來緊會去暐，係當地買有冇咩注意？連埋退稅大約平幾多？

轉用nomad錶帶，皮味濃，好正。

日本

價錢可上日本蘋果官網online store睇

買左GPS先，等LTE出再放返GPS有冇得諗？

但其實我覺得LTE版唔係想像中咁有用

想話sync相簿揀250張相
load極都load唔到load死左
100張相就無問題

係正 有fd用緊 但係好貴

Fd話試過淘寶皮帶 個conect clip 有虛位

係咪講緊右上角個d虛位？
我有強迫症咁好想個錶帶同錶貼到實曬

香港無貴個條。。。

上傳唔到相上黎ge

請問有無人同我一張同步唔到新影既相去aw
要點解決

我重新開機就無嘢了

Youtube 啲 review 話lte用唔到好耐，但真係想落個街做運動或買野有lte實方便啲。

裝錶帶果個clip 呀

我明呀，我有條唔係原廠既皮帶都有呢個問題
但upload唔到上黎。。。
Apple個條又要1188
hèrmes仲要3000幾
上網睇中d handmade 馬臀皮要900幾但我又驚個clip會鬆

出LTE未呀
幾個月 香港版消息完全無

所以都唔知點搵好，要有得試 OR 有口碑果啲好少少

有無人解答到

我隻s0 在手機 定位開左watch錶面，又真係唔會咁
無開定位就會

巴打
用nomad錶同錶帶個個扣有無空隙？

想問一問大家知唔知無單仲有無得保養, 以前APPLE好似唔洗, 但剛GOOGLE有D人又話改左POLICY

有開，但係都係唔得

冇喎

有SN唔洗單

巴打呢條邊度買？

sn既係咩？

Serial number

今日拆咗套再仔細睇，係有小小空隙的，不過接受到。 條帶街鋪買。

咁即係連nomad都有空隙
究竟邊隻先無穿隙？

唔該曬

咪咁完美主義先得㗎，做人會好辛苦的。

真係

隻AW 本身錫住用 點知因爲mon 貼cover 唔哂 花左mon 邊。直接撕左佢乜都唔用最好 太爛就最多到時換過隻新

隻aw 開機後 跟住白蘋果跟住又再開機
係咪壞？

唔係

寫住100% 一充電時 就跌去93% 唔識上
重開幾次機又充到

有無人用emoji會hang機

apple watch有煙花特效

新年快樂呀咁多位！

電話入面有無開

有開

咁多位新年快樂

好想買

唔知點解隻錶Dictation變咗蝈語 點搞

願聞其詳
我想知兩者其實有咩分別

用iphone 係咪只有apple watch 先用到哂隻錶d功能？

你意思係想問aw係咪要配iPhone 先可以用盡隻錶d 功能？

答案: yes

有無巴打介紹鋼錶帶

Apple果條

唔用ip連基本function 都開唔到

好貴呀爸打

1000蚊可以考慮，4000真係搵鬼買。

唔講budget叫人介紹然後話貴係咩玩法

Wor 巴打 budget 一千蚊以內

啱啱喺sofmap買咗隻二手S0連鋼帶2000有找

原來戴inner wrist會做唔到on wrist raise

我自己都戴緊，真心好用

調返轉應該問
係咪得aw先夾到iphone 其他錶都唔得？
又想買隻黎試下 但又驚18年換新機唔繼續用iphone

想問下我仲用緊iphone 6
又慢又快無電
如果而家買aw會否不智
會唔會對隻aw有影響

唔用ip 用唔到aw

228 換電

無咁快換
尋日問過換電要放抵幾日

唔係話閒魚...

洗鬼咩

錶帶只買返原廠
副廠不了

邊度快d

aw睇股票方唔方便

拎返部電話出黎啦

Display/拆盒嗰啲

想用Apple care 加錢換隻新錶
係咪一定要撞爛隻錶先有得換

定係就咁都換得

聽講 地心吸力

想買nike+換帶

換sport loop好過
利：兩樣都有

無見過，我都是在蘋果店買

s3 竟然轉用膠，偷工減料到

S0 sport係乜
S1 又係乜

以前起碼有得揀，依家硬食
作為s2用家，要俾錢買隻新野但用料cheap左，真係買唔落手

其實我係陶瓷死硬派⋯⋯

okay

s2 nike+係膠定陶瓷

自己睇錶底

請問第一次差電 用完先差定係 低過20就差？

剛入手 好驚花

Wfc

每日其實都係有70幾%電淨

晚晚叉過夜 舊電會唔會好快收皮

最好唔好

放入箱

咁應該幾多電先差？

幫朋友問
S2 sport 42白色帶 仲有幾個月保 淨係戴過一次跑步
有冇人收
有意tg @keithh

預放幾多左右

有冇人試過買呢間野

15-1600？

你試完包膠

近排跌爆左個mon
有無巴打試過自己買mon反黎換？
有無邊度買個質素係ok?
淘寶睇過太多選擇

thx 巴打

自己整不了

好香啲皮味 🤤

有無淘寶性價比高既錶帶推介

Nomad太貴唔捨得買

唔知nomad 定蘋果原廠條皮帶 帶得舒服

nomad 好難除 我帶到最後個格

自己淘寶轉蝴蝶扣。

我都想買 但驚我手太細帶左都係好鬆

想問下4.2升唔升得過

除咗幾次已經花晒

nomad定bullstrap好d？

巴打係講真既 ？我唔想穿皮帶覺得唔夠方便

我都係
巴打手腕幾粗？
我得14.5cm

Nomad得好少38mm
Bullstrap 無38

一買番嚟就轉咗。

除左上網香港有冇得買

個扣點整落黎..唔見有位拆到

用細鉗暴力剪咗條針，用針批真係幾難除條針落嚟。

個扣淘寶買架？

想買不銹鋼，係咪得 LTE 版有？

Yes

有無link or keywords我唔知點搵

收隻s3 42mm sport版就得
tg:ekwai2017
留個價

蝴蝶扣啞光黑色

尋晚叉完電熄咗佢，放到今朝起身，一開得返84%電 諗緊好無搵天才

點解apple watch 連唔到iphone6s
已經開曬藍芽

幾時有LTE版

你應該最清楚

Pair 左未

隻錶開左飛行？

收隻 s2 sport
要有保
tg: gl1989 報價 thx

準備買s3問個白痴問題
用開true wireless聽歌pair開自己部8plus
如果搭埋aw用要點樣控制佢pair電話定隻錶？

iphone揀返iphone出聲就ok 應該

update 左ios11 未？

請問有冇人知邊到仲有S1/S2既玫瑰金賣？

Thx 巴打

有無巴打帶住訓覺 chexk睡眠質素

點解我好似搵唔到有扣買 淨係得錶帶連扣

Metrosix 不過貴

問左價

訂造表帶收費如下
Apple Watch 牛皮$880連表耳及扣
如淨造表帶
牛皮$750，
鯊魚皮$900
馬臀皮$1200，
鱷魚皮$1200-$1800，
代用扣$50-$150
訂金$200起，
約3-4星期造好

其他皮種造Apple watch+$130

淘寶錶帶邊間無咁伏

五十幾淘左條，同正既差不多

lin

好香

幾時有圓形錶面呀

冇 唔洗諗

想買隻S3 黑色nike 42mm
邊到買最低？

Nike

巴打邊到買?

搵staff買

那有staff
有既我都想買

搵到 the club 200分+$2700 換到42mm
or CSL online store $2738
平咗小小 補貼買apple care

fd撘fd搵左
9折

剛剛入手 想問問點可以改錶面？
佢原本得幾個揀 好少

我個fd話條錶帶有啲Mk

係電話watch 個apps大把你揀

你就好

唔該巴打 一陣搵下先

邊度買

CSL唔見有Nike 版

出事位應該係碳纖

我都用緊呢條 不知幾正
個碳纖就...

Link

冇一條靚得過原廠Link Bracelet
聖誕決定同女朋友一人一條
薪金回收計劃

黑帶一hi花就

我EPP 就牙痛咁聲啫
你staff -15%up

黎緊去日本想出AW3 LTE
stainless steel係咪好過aluminum ? 係咪都係陶瓷底?

全部ss陶瓷底

hk用到

唔得

日版唔同Version一定香港係用唔到
英國版就一樣 有機會用到
我但係只係為咗SS個樣而要買LTE

話說到而家都冇同事發現你隻有·

長䄂緊

知唔知邊間有同幾錢？

古古惑惑

原廠貴到

S3 Black 全新未開封$2400抵買嗎？

原裝膠帶好難戴 定係我手殘

你手殘

見到有玫瑰金？
有冇話邊間有

咩size 先

有咩錶帶推薦？？

42mm

應該最低價以目前為止

好似

online shop 我見有

相反 我個fd話碳纖好靚 條錶帶出事叫我轉翻nike個條好過

錶帶定碳纖？

係正，帶得好舒服

升咗4.2 順返好多

thanks 但好唔抵 $2488

我睇係2188

唉 series1 玫瑰金真係好難搵 大家知唔知邊到有貨尾 series3又貴又用唔著

禁入去就唔係鳥

唔係呢隻？

oh 原來佢粉紅加返 金色仲係2188 sor

2488不如買s3了

當然啦 s3快咁多

有無得唔set 電話到會通知架？ 我熄左佢都會震既

而家S3 42nm 全新 係咪都係Apple公價

多數係...除非你食STAFF/D公司積分優惠

岩岩終於S0換左S3..
但隻S0未壞..只係殘同上到OS4慢慢地咁解
如果唔哂佢點做好

爆mon街舖有無得換mon？

就咁GOOGLE都搵到間

利申:未去過

Watch app 入面個app store 係想點？入面來來去去都係個幾隻app

Ching日水？英水？香港用到？

nomad vs 原廠？大家點揀

岩岩收到個盒了

錶帶

【我剁手都要买的宝贝（伯朗apple watch3不锈钢表带苹果手表3代42mm38运动iwatch表带潮），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥gr110ko3obZ￥后打开👉手淘👈

點可以喺iPhone 睇到aw既電量？定係靠睇錶？
求教

Widget

係啵 眼殘睇唔到 唔該巴打

係咪3月有LTE嫁啦

未有電訊商聲稱support?

NOMAD係咪好正?之前係咪巴打話有平?見到都要成5舊水仲要未運費

巴打覺得屌得過?

咁未等到下代都黎

係嫁 所以唔洗諗住買

如果係其他地方買aw，可以去apple另買返apple care嗎？

yes

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

呢個點set？？

巴打有沒邊隻代用鋼帶推介？

唔洗set
連左iphone就自己識彈d notification出來

點解香港唔可以出咗隻LTE錶先？
到遲啲有電訊商支持，就帶機上台....

一百蚊留下算係今啦 到而家仲未有明顯花痕同甩漆
不過打算淘埋樓上講個隻原廠款嘅鋼帶
同埋最重要apple watch隻色唔係黑係太空灰 所以我加左碳纖殼先順眼啲 如果唔係睇落錶帶同機身明顯兩節色

出左唔support 畀班港豬投訴仲伏

不過而家成個store冇隻ss款真係...

係冇 電訊商問題

唔知點解個WhatsApp 回覆變左英文 要次次襟實去轉中文 有無辦法可以直情轉做中文

Iphone 淨係打中文

隻錶唔知做咩成日無啦啦會上鎖左，明明冇除過錶 利申 s3

有時會係中文 但有時會係英文

當你set 左iphone 得中文keyboard 就唔洗煩

佢會跟你最後打字個陣用咩語言keyboard去變個回覆語言

啲 唔怪得啦 唔該巴打

有時帶得太鬆會咁

英水
香港未用到 唔知得唔得 英國就EE用到
但照睇Model Numbe 香港就同英國同款 同日本唔同款

有無巴打用過知邊度買 想買隻去旅行用

除左原廠 同呢款 有無出過其他

原廠好似無 呢隻係匙扣型aw尿袋
日本廠就tunewear
支那就淘寶
兩隻都有mfi不過香港搵唔到代理

有咩街鋪有副廠黑色皮帶買？

去星際望望

想問下旺角邊到會有唔同色既38mm可以試上手？百老匯個d全部冇貨

買左care係咪個錶面花左可以加500幾換mon？

係啊俾錢換隻新都得

點解唔去Apple 試
大舖只會放38玫瑰金 42黑出黎

thx 啱啱決定左去apple了

apple watch series 3 個mon花左，邊度有得換？
同埋個mon好似好易花咁

點解唔加388呢

仲諗緊等唔等出港版LTE先買好 都等左咁耐

等埋就出S4

條女送，之後諗住加388買返點知過左60日，今日就中招

買左幾日個咪壞撚左
siri/語音覆msg無反應

我都係女友送俾我，上連登睇完第2日就自己去買apple care

想問下咁多位巴打
想問下whatsapp有冇得較
iphone唔show preview, 但係隻錶show咁？

Iphone 設定 通知 顯示預覽>解鎖時/永不

Tunewear 香港人開架

佢Marketing 真係好成功

試下先

屌被騙 但我都係搵唔到呢舊野

我一直一直以為係日本野

蘋果幫你換面定換翻新？

蘋果會幫你換面定換翻新錶？

回錯自

好難唔被騙

準備去日本，有冇人知日版apple watch可唔可以係香港補apple care?

好似鋪面唔得 上網/打電話得

Google大把香港/台灣網頁喎

大家覺得係咪最好買apple care?
同埋有無人痴左mon貼

我見the club 200 分 +2700 蚊 有 隻 nike + 42 mm iwatch, 想問下咁買係咪最抵 ? 定去 apple store 買穩陣d ? adore#

平188 你1分都唔夠1蚊

aw一定買
mon貼痴左兩日放棄

你地用開咩錶面

d 分 無乜用 平得幾多得幾多

何解 iphone又有無買

我iphone無買過care
但啱啱買左aw都會買care
原因係aw好易花/撞到 個mon長期暴露

型棍nike

岩岩買佐S3,請問要點set d通知有聲同會震？wtsapp佢有彈野出黎，但就完全唔震同無提示聲，研究佐一陣佢d setting,試佐都係唔得

開晒D通知未?
通知聲無得轉

都有開呀，諗住熄機聽日再搞算，好累 有無得只震唔要聲？一定要震同聲要同時有？

錶開靜音mode

用AW 裡面個 setting

等LTE version

其實你會唔會係開住電話？
你用緊電話隻錶係唔會收到通知

其實有無line app 我見youtube 可以係錶度send 貼圖

冇

既然你覺得有嘅仲唔去下載？
答你冇就冇啦
呃完你我有錢分咩

aw3 d電堅勁
一日用20-30%

Same feeling

幾時先有LTE呀佢老味四大

討論下 洗乜咁激動

狂燥症

係咪得nike版先有架？普通版唔會有？

Nike Exclusive

即係兩三日先差一次? 咁諗得過喎

可唔可以講下買左apple care係包咩？花左同爆mon點計？點樣先可以換隻新？

3 代電比 1 代襟好多，不過錶面 1 代硬淨過 3 代，3 代一撞就花咗 好彩有買 apple care

如果隻錶要換電，佢係幫我換電定係會換過隻翻新

2代係咪冇乜分別

買左s3,但用黎跑步用nike gps計好似唔係好準 有無方法調教下

戇撚鳩 隻s2熄咗佢無用兩日
一開得返14%電

利申：約咗今晚搵天才

apple care is a must

做乜唔戴呀 我日日戴

無用過2代

屎窟痕想戴吓其他錶

用原生嗰個好準

nike試下開始跑之後企定30秒俾佢定左位先

更新左os4.2之後 係錶移app icon勁lag個icon係唔跟手指郁 有冇人都係咁？

試試先，thx

剛剛買左s3 nike+, 想買埋條nomad 錶帶， 想問下香港有無邊度有得賣？定一家要上網買

諗緊買唔要條原廠啡皮？或者nomad？

好憎呢d突出黎。。。
買nomad會唔會都突出黎。。。

搵沙紙整下佢

唔撚係掛
我只接受到淘寶貨突

有冇巴打試過成個mon 甩左？ 我個隻成個甩左但係所有野work 跟住我用aa 膠痴番佢
利申：s0 冇保

痴都唔係aa膠 甩唔返

S0甩mon唔去store

諗住頂住先 等s4

乜唔係舊電脹起先可以咩

彈芒有好多原因

你地aw3 用剩幾多%先叉電

岩岩買左series3
手幼撚買38

我意思係買nomad會唔會都突？

記得買埋 apple care

你會後悔
男人老狗用38
btw我都手幼

S2 一返到屋企就叉

過歌去 iwatch 真係麻煩， 又過得慢

想買AW series 3嘅最好等一等⋯⋯

有LTE內幕消息？

我隻s2nike爆左玻璃，知唔知邊到整平？有無巴打返過華強北換

用到10%就叉

乜撚野叫 iwatch

買完都唔知自己隻錶叫咩咩

磨牙

到底幾時出

日日叉，返到公司叉，返到屋企又叉，已叉上癮。

返歸放低叉
臨訓帶返
一日一叉夠

定係直接出4

好似當年 白色iphone 4咁

之前csl話預計2018第一季唔知真定假

唔怕傷電

一日大概用電量唔超過15%，返到屋企就長插叉電座到第二日再用

有冇咩監察睡眠質素app推薦

AC+

有買apple care

用咗差不多一年，KEEP住晚晚長叉
尋日去搵天才CHECK，見到個Battery Health差不多100%

Auto sleep
配埋HeartWatch 日常就更好

你電話打柴佢都未柴
基本上我果隻s1 一日用50% 電
但夜晚七點放低隻錶 十二點訓戴返

依家有冇話邊度買apple watch 3會平D有優惠？

上APPLE網買APPLE CARE+試左幾次都唔得.....有冇人知點解

抱歉，我們無法處理您的要求。請稍後再試一次，或者聯絡我們。

隻watch 公司送，係咪都可以買care

好似要買錶嗰日開始計，3個月內先畀買 care。

60日

有無得重設？較左中度運動，要企12個鐘先滿一圈

隻S0 Hermès 因為水平問題拎去整
免費換左隻S2 好興奮
又可再戰兩年

係隻錶 activity app force touch

12分鐘黎
每個鐘起一次身

唔好意思，唔係好明

有無巴打用原廠既皮錶帶

咁點 起身囉

垂低隻手

只能調整活動(紅色)圈target

求救啊

冇保 唔洗錢幫你換？？

Hermès 有兩年保👋🏻岩岩好未過又咁岩壞

唔值

點樣整

但係得原廠先可以錶玉錶帶合成一體，無虛位？

有沒有其他推薦？

淘寶

Activities app -> force touch

之前個d中伏。。。

唔係完全冇虛位
但粗用接受到
其實淘果d 扣自己再換返就得喇

邊度有得買返個扣？

淘寶
驚唔mind 貴就星際
Btw 你隻watch 個扣唔岩關唔關38 同42 size 事

Size岩架

似係用左42 落38

諗住紀錄每日跑步 做record

平時戴開圓錶面 如果買Apple watch都係跑步先戴
有邊隻好推介？

有錢買S3, 無咩錢就買S2

痴線佬

唔係囉。。。

巴打知唔知買左2個月內想要保養可以點保 可以上網保？

不嬲有保

sor講錯係想買apple care

隻錶跌爆mon

祼錶用 仲有兩次換既quota

又仲有十個月過保

今次換粗用 之後整花再換多次

Purple姐姐要等幾多日？

有無人有睇fb有間fable leathercraft既皮帶
好似好靚
兩條有9折 有無巴打夾

有得網上睇status咁好？

我星期一晚去生果鋪
咁睇應該星期六日有

oh 都幾快下

係網上買Apple Watch 有冇得揀日子送貨
打算情人節前一日送到佢屋企

女朋友企屋

新入手多問題 想問睇股票個原生app係咪無自動更新股價？我放左係錶面

nomad呢隻帶邊度有得打窿？

保重身體啊

你睇緊鬼片

另一隻手動態活動

踩緊單車機

就咁企緊地鐵咋

社交恐懼症

毒撚少岀街

想問下S2 $1500 二手 入唔入得過

有保？

佢話仲有1個月到期

想買隻stainless用 依家邊到仲有

咪買s2 喇
等s3 ss 喇

去到邊都見到你

s3 ss幾時出 等左好耐 冇得睇msg有啲唔慣

有排

依家啲大鋪仲會唔會有s2賣

應該無啦d貨尾散晒了

依家仲等唔等佢出LTE好 好似冇曬聲氣

定係等佢出新版好

其實如果我用唔著個LTE 係咪S2都差唔多 我都只係睇下msg 運動都少做

nomad條皮帶麻麻地咋喎

係電量真係有分別 同埋開apps係快d既

wtapps gp msg係咪唔識彈出黎？

手機冇開mon 咪係

諗諗下都係換條不鏽鋼帶落s0到用算 有咩牌子好介紹

冇 官/淘

一陣睇下先, thanks

Monowear 都有出

閒魚

彈wtapps嗰個功能

係咪禁緊電話嗰陣（mon著緊）
手錶唔會彈msg？

yes
但係gmail個app even你著左電話個芒aw都係會彈出來

Apple Watch S1 用用下分撚咗出嚟 有 display 但 touch 唔到，點搞好 攞去天才bar整定買過隻新好

Sorry，呢隻S0嚟

天才bar過保都好似免費整

應該換隻s1比您

都入得過既

咁好

Design fail 好似ext 到3年保

參考下

唔知到幾時38mm不銹鋼s0先換到s1 or 2呢

好似開始咗

有無人試過喺casetify訂錶帶？質素如何？
上網搵開箱文都係訂case

如果將隻s0鋼換電
咁係成隻換定 就咁換電？

剛剛有人送左隻apple watch俾我
想問下有冇Browser果類apps
我見youtube有片講
但search就全部得外國link

換電
鋼好似換鋼 但可能有s2 嘅

諗住比錢換電，等緊series4先換

買左隻s3 42 +apple care 借朋友員工價入手9折

第一代正常用電量得返一日12～14小時貨仔

膠帶嚟講幾好睇

有咩淘寶鋼帶/皮帶無虛位介紹

有無link幾靚

如果換電 佢都只係幫我換粒電，咁都有機會upgrade 上s2？？

S0 冇哂後備件咪上S2

2千幾

乜鳩野黎架，呢個價錢我買條原裝線唔好

應該係Apple 自己維修內部果條線

想問下各位巴打
我隻S1紅圈入面嗰度有啲黑色
似係壞mon
有買apple care
攞去apple整會唔會收錢﹖

呢條ibus線係攞黎restore個firmware... up or down firmware都可以...不過問題係無個firmware

唔會收錢

唔該哂浩南巴
過兩日去apple store睇睇佢哋點講
去邊都見到你

Back

Purple成隻全新咁俾過你？連埋充電線同錶帶？

只會同您換錶身

淨錶，乜都無
同埋係翻新

多數都係手機台

隻s0鋼今日拎左去Genius維修電 要等兩星期，希望s0無貨

鋼會有

如果鋁就有機上s1

有無 Apple Watch wallpaper 分享下

冇需要冇必要冇作為

特殊企業 ？

唔錯既錶帶 可惜唔防水

防水嘅，好快乾
我戴過游水

EPP
Oh nooooooo~

想問下點解apple watch message 選擇語音回覆果度雖然set 左中文，但點解唔係廣東話而係普通話？
應該點樣較？

Ps: Apple watch s3

而家apple watch s1 係唔係仲未可以配an 機？ 6plus 就壞想轉會..

無貨記得講我聽

未啦...呢樣真係好麻煩

新手想買S3 想問幾條問題 :
如果唔帶IPHONE淨帶隻APPLE WATCH出去,可唔可以做到以下幾點?
1.DOWN D ITUNES MUSIC(比月費果個)落去聽
2.NIKERUNCLUB+ 計跑步里數/或者其他APPS
3. 香港仲出唔出LTE版

想等小米max3

咪買an wear囉 仲靚

你呢個真心唔差
但睇唔睇到

大概係咁

因為而家用緊apple watch , 人地送 唔想換

點解app store 完全冇for apple watch既apps既？

因為要喺watch app入面個store先搵到

依家買s1 是否不智？

係。

淘寶見到張嘢 又覺得ok 偽hermes.

如果依家搵到s2，係咪應該買s2 instead of s3?

裝左stocard，入左啲會員卡落去，去759買野試下用，點知佢話唔得 要用TNG/Tap& Go

屌鳩佢
利申平時都咁用

可能佢新黎

支持屌柒佢
利：幾個月前印花舗都唔理

S0有4.2.2應唔應該更新好
現在4.2勉強都捱一日,驚升完又變返快冇電

而家759有自家app做電子會員卡
但又要裝多舊嘢又要撳嚟撳去

外國網民話 4.2.2 好好多，給予新生命

依家應該買s2定s3好？

唔好買住！

出左iOS DB4.3, 但仲未出watchOS 4.3

會出LTE 版定會出S4

諗住呢排買

想BOOK天才吧但WATCH嗰度只係得旺角嗰啲有得BOOK，但沙田又一城嗰啲又冇得BOOK
想知係咪WATCH冇得去沙田嗰啲﹖

啱啱先出完4.2.2
無咁快呱

又一城有,上兩星期先整完
啱啱睇apple個網,沙田應該係full booking先無time slot你揀

估唔到天才吧咁旺
應該全部full booking了
咁唯有等多排先去搞
唔該哂

Db

消息透露

Csl?

其他呢

其實我係屎忽台用家
希望唔係獨賣
已經老懷安慰

正常應該book一個星期後同一時間
E.g.而家應該開始book下星期四7:30咁上下時間

再講多次，想買AW嘅依家唔好買住

你又收到封

係咪會跌價如果出LTE版？

數記爭氣啲啦屌

現身了,睇Facebook

3188起 我隻第一代可以換了

CSL？

 Store app 已更新S3 Cellular 所有版本價錢

台費幾錢呢

屎忽窿呢？

Smt

Sun mobile 用唔用到？

鋼版比之前 貴了600

其實s3 LTE可唔可以唔拎電話連airpod直接用？

可以 但點駛左phone 先

跑步唔帶電話除咗唔方便之外，就係唔想俾電話騷擾。 其餘時間就基本電話不離身。
其實LTE版仲有乜嘢其他特別用途？

不過大陸勁多人退LTE版,
唔知會唔會翻新再落晒黎賣

咁早開工既

On9 死毒撚扮忙多人搵

唔撚係csl 1010 獨家嘛

屌 smt冇 lte

出LTE 本身用緊C台會唔會要另加月費support隻錶?

唔關事
Esim 技術上方便

即係本身用緊c台plan就咁買隻錶連左電話之後就用到？

應該要另外申請plan

唔洗
S3 LTE 係clone 左 本身手機張sim information

我知
但係依家係要用佢另一個服務
我唔覺會有得免費

要等csl 再放details 喇
我估張多張附屬esim 用返本身個plan

但要睇你本身個plan 咩level有冇得開

分分鐘屈食貴plan又要增值服務

CSL ＄49一個月 要簽18個月

頭六個月免費

$49*12 ??

CSL個PLAN 係咪只限CSL台客

但我外國本身已經有LTE賣 s3有無機會跌價？

無啦，又唔係出新野

啱啱check左，係無

多咗 LTE 其實有乜唔同
49蚊x18個月都幾甘

可以用快啲啲電

$49

一個星期前入咗s3 wtf

不了

點解隻錶會知我坐左好耐 冇站立

其實我認為LTE對成日做運動嘅人先有用

隻錶坐向
你有set 錶冠方向+左右手戴

Same

仲要買埋apple care 雖然做運動都係有得聽歌，但係有埋聽電話唔同曬

游水都唔驚 miss message / call

咁如果去旅行iPhone 轉咗張漫遊卡，咪唔可以戴隻Apple watch LTE 版去旅行？唔知有無理解錯

變gps version

你呢頁website響邊度搵?

LTE對我黎講講無咩用

Same too. 非跑撚。

我都係

蘋果官網有得賣

好在有買ac+
岩岩見到個mon 花左 完全唔知幾時整到

如果 lte 有埋 apple pay 其實真係無敵，出街食飯帶隻錶就 ok

但如果只係錶面花咗
你都要用特別方法先有得加錢換喎

出街食飯你真係會剩係帶錶?

究竟咩人先需要用到 cellular ?

至於售價方面，從香港蘋果官方網站可以看到，有網絡功能的Apple Watch Series 3售價為HK$3188起。csl回應winandmac Media查詢時，指「csl及1O1O客戶將可免費連接eSIM，即不用加錢。」

做乜上面有人話要加錢其實？

冇咩？

香港都好少地方玩到Apple Pay....

正常會帶埋電話㗎，唔通你出街食飯嗰陣戇鳩鳩齋玩錶？錶有咩好玩？ 跑步撚另計。

真係冇乜普通餐廳用到喎，除非你食開貴價嘢。

係，有時有啲就算貴都唔支援....

窮撚日日食茶記有咩用

😯七仔ok麥記kfc書店超市都有
講真只係拎隻錶都唔係去好遠啦

現有csl客Apple買都可以 csl免費？

定要係csl買先係？

總知用eSIM就可以。

不過呢，你地等一等，我地都無咁快八到料。

香港人唔好咁心急，呢單料真係幾小時前。

KFC,M記同美心都有啦
呢D唔窮撚嘢嚟咩

KFC M記 爆血管

原來watchos有updates

美心阿姐唔知乜黎，我係中環個間佢地成日唔俾人用。

M記我的確係成日用

譚仔3哥又係，好多過2百蚊先俾你用。

本身就有apple pay

既然Apple自己響AOS賣，姐係唔需要經電訊商打包一齊出plan?
如果本身已經係CSL/1010客，姐係可以自己買左再叫佢地遙距開eSIM auth俾你?

你首先要插左csl嘅sim係iPhone之後再到watch個app到開通watch 嘅LTE功能

老實人你好，多謝你對我們的推廣感興趣。閣下是需要選用指定的 csl. 服務計劃才能於 Apple Watch使用我們的網絡。如閣下有興趣，請提供你的聯絡電話號碼及csl.登記電話號碼，我們會於收到最新消息後安排同事聯絡閣下並提供相關資料。感謝。

望佢入面會壞 一係甩底啦
但又唔想用貼

等左咁耐
即係要我轉台先用到

用csl/1010應該可以免費用到👍🏻

早你一個月

How do I find out if my service plan is eligible to subscribe to the watch plan?

An eligible post-paid service plan on your iPhone that you want to use with your Apple Watch is required. Dial *163# with your iPhone. You will receive an SMS with eligibility information.

啱啱check左，我個plan係得

x2

咁好現有客戶唔使錢

咁佢收唔收S3 with apple care 定上二手區放咗隻watch 好

閣下現時選用之1O1O流動通訊服務計劃(流動電話號碼46709394)可於Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular) 享免費極速LTE網絡，查詢28881010。
Your registered Service Plan (Mobile 46709394) is eligible to enjoy LTE network on Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular) for free of charge, please call 28881010 for inquiries.

報喜範例，不過用緊s2冇誘因

1O1O: 【全新Apple Watch LTE版本 1O1O全港率先*】 期待已久，紅點為記的Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular) 即將登陸香港！1O1O更讓特選客戶率先登記，體驗4G LTE網絡。立即到各1O1O Center或致電29881010查詢。受條款及細則約束。*指於全港流動網絡商中。取消: 28881010

得呢條msg

使鬼同佢買 自己apple store 買都得啦

非csl /1010客戶
係咪都可以好似GPS version 咁用 唔會啟動唔到隻錶？

我而家有s3 Nike 有apple care，上星期先買 都唔知點搞，要放都唔知咩價好

我csl個plan都可以免費
不過用緊s2，冇錢買s3了

聖誕節先買左S3

不過好彩得CSL先有得用，利伸SMT用家

ok urine

吸引番我既唔係LTE 係佢出番stainless steel
S0 sport用家表示今次要出黑鋼

未過保養 爆mon大約整幾錢？

Special black stainless steel 堅正
即刻想去買隻

印象要過千

幫推

咁橪貴？有保養把撚

仆街了 隻s2 濕完水開唔翻機 又無買apple care

正 個plan 可以免費

未過保仲有無得買apple care

對防水無咩興趣,買返二手s2是否不智?

我，會成日岀海玩風帆同滑浪風帆真係等到頸都長

咁點解唔買全新S1

等Smartone support 到先買鋼版

估唔到原來舊年10月1010個sales同我講嘅嘢係堅料，真係18年1月出⋯⋯

S2防水能力=s3

唔好意思，2月囉

想放隻新買s3 Nike 38mm 黑色 有apple care 想換cellular 版

依家1月咪有得訂，差唔多啦

想買42mm 男人戴38好細

二手s1冇咩點見，同埋s2好似洗手整濕都冇咁易壞掛

好似2月2日先開訂。

好想試玩下lte,但仲有半年就出新

瘦L帶38啱啱好

其實早係年幾2年到 3台都已經做到用aw WiFi call
即使iPhone 熄左機 aw係一個經常使用而又係鎖定ip既wifi下 都可以用aw接收電話

堅定流?

之前隻S0爆左mon又無保養，
出面整都要千幾蚊，
最後都係買左隻新既S0黑鋼，先1600

除左電量，我諗對我黎講都差不多
不過升watchOS4
用左半日

係未好多人放錶換lte 想收隻s2/s3

本身啲電用唔用到一日
用埋LTE 咪遲啲返屋企都唔掂？

用緊
但係電力比起s2/s3 好左

想放黑色s3 42mm 買左一個禮拜屌喇星就出lte

LINE 同 WhatsApp 都無出 Apple Watch apps,買 LTE 版都無乜用 繼續用住 S3 先

如果s3 42mm用左2星期到買左apple care+放到幾錢 想換Lte

2000

2. 舊換新回收優惠2
客戶如選購最新 Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular)，csl 及 1O1O 專門店將提供 Apple Watch 舊換新回收服務。

check 到自己個plan可以免費 睇下我隻S0 要加幾錢換到隻s3 再決定

邊間有貨？

唔係好明你想要乜
第一唔明點解要買二手
全新S1已經滿足哂你嘅要求
第二又話對防水冇興趣
跟住又話要買S2因為洗手整濕都冇咁易壞？
S1有防淺功能
我自己S1攞去沖涼一樣冇問題
只係睇你會唔會咁做

S0都係咁沖涼都無事

有無得整走紅點

唉等smartone support 先再買

幾時出埋太空銀、太空金、太空玫瑰金同PRODUCT(SPACE)

邊到睇到？

JM9

3. 我如何知道我的服務計劃是否可以購買手錶計劃？
擁有符合條件的後付費流動計劃。在 iPhone 上撥 *163＃。你將收到一條帶有資格信息的短信。

trade in

無阿😭😭😭

我係上網跟人買的，交收果陣整個啡盒俾我

iPhone dow左歌, 但aw連藍牙依然聽唔到,點解

S0行watchos4 慢成點？

又無乜感覺。我都係睇whatsapp用而已

電量用到一日

check到合資格就唔洗另外加aw plan?

有冇人放錶

我收到個sms 係寫免費, 咁詳情當然都要去問下

比錢換左電都係換返s0 鋼
仲要開唔到機，要差電20分鐘先得。

早上九點出門口番工
玩到番屋企九點左右 仲有電

手提用緊其他台 錶照上csl個台 用唔用倒（同一號碼）？

lte版2月2號幾點開始接受預訂？

點會用到
eSIM 喎

Sor 對呢啲零認識
但想買黎送比人 因為佢用緊first gen 想買series3送比佢
佢用緊stainless steel 所以想買返stainless steel比佢
但佢唔係1010台 series3 stainless又得cellular版
即係焗買但又冇用

咩台先，其他大台 3 SMT CMHK 遲下出咪買定先，等出plan再activate返

3呀 係咪有機會遲下會有plan？

Btw 大家覺得9月又出series4 依家先買series3
有否好不智？

都係
但又心急想用

我隻S2其實都係上年六月先買

邊到話9月出s4? 我諗會掛

上年九月s2路過

我諗唔會掛*

2014 9月發布第一代 2015 4月正式開賣
2016 9月出series1，2
2017 9月出series3
2018 9月出series4？

我都係咁諗

到時S4會唔會又半年先出港版LTE

早買早享受

遲買平九舊

九舊喎
自己諗喇

咁要諗諗買唔買住

Tunewear

巴打邊到買同幾錢？

日本呀 4500yen

香港無

有

香港邊到有得賣？

邊度有

aw有必要拎出街叉電咩 我叉滿一次用三日

S0撚需要關懷

頭先問Apple佢地2號會幾點開始接受預售
佢地答我唔知 冇呢方面既information

唔好意思新手想問一問

我見aw 3 Nike series 都係3000蚊左右但LTE版成萬蚊
最大分別就係LTE版可以唔駛手機都上到網同轉左陶瓷殼？
我本身睇左好耐加上又做運動想買隻Apple watch 用，都掙扎緊普通aw 3 Nike series 定見你地成日講傳說中既LTE版，但我估唔到一下由3000跳到上成萬咁誇張所以想問下啲睇下抵唔抵
始終成萬重貴過手機

lte唔係成萬起囉 睇清楚啲先

自膠
原來Nike series 都有LTE版 3200左右
咁watch edition 有咩咁特別要成萬蚊，求解答

陶瓷錶殼

屌米陶瓷電話都係5千中，apple 一隻陶瓷錶夠薑賣成皮嘢。

S3加LTE加會做運動，絕對需要

大家覺得預售當日多唔多人搶

用緊CSL 班客咪會搶，其它台慢慢等。

大家認為apple watch大唔大需要買apple care？

睇page 1

我會咁睇
你錢多既就唔好買 爛咗買過隻
你會用超過一年以上既就買

但一年保養唔包爆mon嗰啲

啱呀
所以咪前者囉

師兄邊度買？ 想買鋼呀

“4.The Club會員只需以50 Club積分及優惠價，便可換購Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular)。”

幾時會知優惠價係幾錢

Source ???

新手一問 帶佢跑步想聽歌係咪一定要帶埋iphone去？ （用開spotify同joox）

50積分唔值錢

幾百蚊到

平時覆下wtsapp 而我唔需要gps 依加去買s0夠唔夠用？

S1 la 屌

咩叫am 新手唔識野 求指點

Apple Music

屌咪撚乜都short form la
Am 係上午

S1算喇，有錢就s3喇

樓上tunewear香港邊度有得買 跪求

換完電 仲係比返s0

點搵d好用既app
App store 無得sort

iPhone同AW係咪可以sync alarm?
姐係由是旦一面set，兩個都會定時定候響
咁個timer又可唔可以?

Sync 唔到Alarm

有冇人知呢隻係s0定s1 thanks

S1 冇 steel

所以應該s0

agger
只有series 0唔寫自己咩series

想問下隻apple watch s3 爆咗mon,仲要爆得好勁下

買咗apple care+ 會唔會因為個mon裂既程度而收貴d , 唔該巴打

唔會，都係one off repair 費用

淨係喺錶set 夠鐘錶震 手機唔響
電話set 夠鐘錶震（要戴住+解鎖） 手機響

S3個gps同s1無gps主要有咩分別？
Sorry無研究開所以唔清楚

thx
姐係無論alarm定timer，只要係響iPhone度開始set，就可以保證兩部一齊響/震?

感激
佢話過幾日上門比隻全新

有無gps已經好大分別啦唔係咩

唔該哂各位

而且仲要冇unlock到手機

有冇巴打自己買applecare時遇到呢個問題
診斷完 但確認唔到裝置

watch os 4.3 db
With watchOS 4.3, there's a new "On iPhone" section in the Music app that lets you access your playlists, albums, songs, and artists. Prior to this update, you could access your music library, but only when playing music on the watch itself.
有返 揀iphone 歌

The final new feature in watchOS 4.3 is Nightstand Mode while the Apple Watch is in portrait orientation. Since Nightstand Mode was first introduced, using it has required putting the Apple Watch in landscape orientation on its side. That's no longer necessary -- you can now use Nightstand mode in any orientation.

nightstand 可以咩方向都得

巴打有無升來試下

起身先知有update 今晚先升

有無得downgrade?

有 但我冇研究

上網睇好似無得自己down

隻aw3成日自己reboot係咪有問題

係

淘寶新盒

幾正咁

Link?

有冇人想一齊夾nomad運費?

我之前有post過。。。無反應
最後我都買左

隻錶度有冇禁完成制

冇晒

仲有喎

可能我買埋最後一隻

點解要咁對我

我已經準備好買
要食番原價

Wtf

希望佢會開多幾次

非lte 冇帶電話是否用唔到apple music?

gps + cellular 係咪姐係 lte 版

點解咁平？

呢個有用喎
一直冇注意到個alarm

有冇人知幾點開售

咁樣即係點解，諗住跑步帶錶聽歌，但好多聽唔到

應該仲未來down落隻錶到

應該仲未down落隻錶到

你地點睇其他台會唔會支持 LTE
而加暫時得CSL
唔知買唔買好

利申 想買hermes 版 SMT 用家

遲早都會

遲早問題姐。
不過lte用途不大，whatsapp都係半殘廢嘅，line未有添

我知 用緊S0 黑鋼 AW

有得用咪慢慢等😩

仲猶豫緊買唔買lte版好
貴500 多8gb 同個唔知有冇作用既lte功能

冇得主動msg人，只可以reply，而且reply功能垃圾，你當齋睇啦

貴500我覺得買lte又冇所謂嘅，起碼唔洗驚過一排後悔先，我上個星期買s3，入完歌都仲有3gb幾剩，睇下你對果16gb有冇需求囉，唯一接受唔到係lte粒紅點好柒，成陣蝗味

Down得好慢

日本邊度

對粒紅lin又接受到
依家係咪有得直接入歌落隻錶到聽？
Btw 聽日係咪3點開訂

係，唔洗電話都聽到
幾點賣就唔知了

點解全線都斷哂呢隻色sport loop
用緊黑色想買多隻色換點知冇貨

紅邊係幾靚
出面authorized街鋪會唔會有？

S3 LTE版 已經開售

我想問下LTE 版做唔做到自己接聽？
即係我想將隻錶放某一個位，跟住打個電話NO聽到果個位啲聲？

i mean 自動接聽

已訂Hermes 版

米

唔明你up 乜

訂咗鋼S3 cellular

我打watch 個NO ，隻錶會自動接聽，唔駛人手接聽

自動聽咁不安？
你開緊會又自動聽
訓教又自動聽？

想買偷聽器去鴨記OK
唔洗搞咁大壇野

我都訂左隻黑鋼

我諗佢想揸車時自動接聽

如果用LTE 版仲會唔會CONNECTING TO IPHONE?
仲睇唔睇唔到某啲notification ?

今朝見仲有38銀

有隻AW S3 NIKE+ GPS 42MM 銀色 全新
想換黑色

有意tg

Aw 3 42mm 銀 十一月買 有applecare可以賣到幾錢

是咪搶到Nike online平貨但唔岩色呢？

巴打放幾錢

係呀

想問下價only

自用算啦

Csl咩plan支援到 完約想joun無限plan

可唔可以買左先
再去CSL轉PLAN?

*163#

訂左 知唔知通常咩時間送上門？驚屋企冇人

推 定係random 9-9？

我想問天氣定位係點樣？點解唔識自動更新地方既？已經開左定位

呢個錶面最正

？

諗緊要鋁定係不鏽鋼好

買鋼

黑鋼

岩岩部iphone x收到電訊商更新，係咪update csl支援watch

自己打code check

想買黑鋼配條鋼織手環 但成6000幾

定買普通運動錶帶款再買番類似款

你 值得擁有

因為條帶俾多千幾計落

1000幾就算啦

買鋼運動帶 再係淘寶買鋼織囉
睇落差唔多

有 訂左未？

Asia miles 幾時先可以里數換

鋼錶鏈帶好過鋼織手環

有冇性趣

watchup可以主動msg人 同睇對話睇到emoji 不過要錢的

有無巴打用過好唔好用

有時sd野會delay

唔知點解，而家隻錶啲電只可以撐一日。
平時可以撐兩日先充電。
利申：Apple Watch S3

除左依樣有無其他問題 ？
我見另一個app都係 for whatsapp 啲留言話唔好用

你係咪話watchchat?個個app收左皮用唔到

間唔中會有一日係倒水
我都唔明

你依個新app黎？
未有評語唔敢用
Whatsapp 快撚啲更新啦

Suckerberg:吹咩

唔洗蝕運費呀

香港有代理

齊款架，圍返到你上網買一模一樣

唔該你先 但佢好似唔齊款 佢得一款皮帶 應該仲有另一款

窮 不了

佢無擺係果網咋🙈

我本身就係直接係網度直買Traditional Strap

而我舊同事去鋪頭買Modern 話見到我果隻呀

不過呢個post 出左我唔擔保仲有喇🤣🤣

原來有實體店 去睇下先 唔該你！

有無地址

天氣凍

同求

條link 入面有......

除左Nike 網
其他有無新年優惠

同求！

諗住買隻比女朋友
想問下而家普通s3版本係咪就咁walk in都有貨
Sorry可能問得戇鳩左
因為之前聽好似話成日冇貨

walkin ARS買LTE應該都係2月9?

想問你地幾耐熄一次隻錶

唔熄

有諗過 但驚無貨 所以都係訂算 最多遲幾日

更新嗰陣

想問下Update 後戴住聽緊歌
Default 係now playing 個面
有冇得set 返時間錶面

大力禁 自訂錶面

啱啱s1 換s3
好耐都未試過咁順咁慳電
隻s1開藍牙連手機半日已經差唔多無晒電，嬲嬲地換咗佢算

Watch app>一般>喚醒螢幕>閂咗自動啟動音訊app

Welcome back

唔好意思
無追post
想問s1同s3 電量差幾多？
其實都係差唔夠1000蚊
買s3係咪好過s1?

Restart when update

正常買s3
S1 吸引力=0

好
唔該巴打

$100??? 收皮啦

$100真係痴鳩左線，買GPS版蒜狗掃啦

大家又唔駛咁激動，又未係官方正式宣佈，都唔知呢個價錢真定假，睇定啲先啦

俾儘38 貴過都唔join

想問下s0 stainless steel 入唔入得過

想買隻二手玩下

S2 二手有人放3000
S0 二手就一千頭都有

利申未用過智能錶，只係要黎當一般錶用睇下時間同whatsapp

單料出嗰時CSL應該未公布
我諗佢舊plan唔收錢打亂左其他陣腳

佢到時到候自然會hang機 = reboot

有無平價鋼錶果啲鋼帶推介

又係時候可以執下個Q&A

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
暫時得CSL / 1010有，其他電訊商未有消息公佈
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

個post捱到去9號應該知水貨用唔用到

Apple 唔係有list 到型號咩
同一型號果d 水應該用到？

apple store 有cellular 版了
電信商是否額外收費

睇你邊個台

果個ON9仔stephenlau真係柒到無邊界

以我理解其實係.........估唔到唔可以打入既原因竟然係因為插左第二張卡

Thank you

Q&A係咪應該加返點分S0,1,2,3,LTE

分spec好過
好耐之前呢度有個decision chart
係時候update下

Apple Watch款式分類:

Series3 (S3)
分別有兩個版本:
GPS版 同 LTE版

GPS版：
- 防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
- 內置 8GB Storage (同S2一樣）
- 有獨立GPS (即係出街跑步可以唔帶手機)
- 螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
- GPS版錶底係膠
- Siri識講嘢 (前幾代只會文字回應)

LTE版：
- 錶冠紅點 會甩色
- 防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
- 有獨立GPS
- 有LTE (截至開po當日暫時只有csl支援)
- 內置16GB Storage
- 螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
- LTE版錶底係陶瓷
- Siri識講嘢 (前幾代只會文字回應)

Series2 (S2) 官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾
- 比S1有更強防水功能（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
- 有獨立GPS（小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
- 螢幕光S1兩倍
- 錶底係陶瓷

Series1 (S1)
- 功能同S0差唔多，粒U同S2一樣 (但冇GPS)
- 同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
- 錶底係膠
- 只有鋁殼＋運動錶帶版本
- 基本防濺水
- 注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
- 亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

Series0 (S0)
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
- 只有基本防濺水功能（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
- 冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
- 官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:

Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing

Q4.
一播歌就自動彈now playing出嚟
A4.
Watch app>一般>喚醒螢幕>自動啟動音訊app

Q5.
想換錶帶, 有冇咩要求
A5.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q6.
有冇咩帶推介?
A6.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q7.
洗唔洗moon 貼/殼?
A7.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q8.
邊度有S3 買?
A8.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q9.
有咩app必裝？
A9.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q10.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A10.
係 但set咗mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q11.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A11.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q12.
點分隻錶係第幾代？
A12.
睇盒／錶底，如果無標明=S0
再詳細啲可以開Watch app對型號

LTE版 想問如果iphone留港
Iwatch飛左其他國家 仲連唔連到嗎香港部電話？

乜撚嘢Iwatch

你電話咗出國都no service啦
仲要隻錶同手機係靠藍牙connect
自己諗啦

所以咪問電話留港
依家LTE版唔係話唔拎電話都得咩 用esim 連隻錶

我錯 Apple Watch

esim無漫遊

想問下有無咩fashion brand 出過apple watch嘅錶帶？
暫時睇過得mastermind果條叫靚仔少少
有無巴打有其他推介

999

推